就黎同女朋友long d 想分手

就快要去英國 女朋友讀BU
覺得long d 好辛苦 都唔想個女仔因為我去浪費自己四年青春 點同佢講分手佢先會冇咁傷

籍口

我覺得你岩

樓主識諗 大學生十對有九對分手 有幾可keep到出社會
Long d真係曬時間曬心機 尤其係後生仔 仲大把世界 無謂將人生最開心果四年 搞到打飛機都唔安樂
大時大節睇到人地一對對手拖手 自己就一個人 真係冇好過有

有感情就唔好分手啦

利申：long d被分手
堅持下大家一齊解決問題就行到㗎
可惜ex完全唔想同我解決

long D被分手+1

香港太多厹喇，你女朋友好難頂得住

快啲分手

遇到困難第一樣諗嘅係分手，你都唔係真係好鐘意佢

未撚開始你放乜鳩棄?試都未試過就去信都市傳說,話long d 晒時間心機?

我真心同你講 你地大家都係大學生, 時間真係好自由, 你地只要係真心愛大家 夏天7個鐘時差 冬天8個鐘 根本完全唔係問題, 事在人為
當你17:00點完晒所有野, 佢肯夜D訓, 根本每日facetime 完全唔難, 或者你早D起身係佢訓之前再同你Facetime, Facetime 都可以好sweet, 根本連個時差都唔係問題, 最緊要係你地大家愛對方, 但係如果唔愛就唔好喇, 再拖無意思, 始終要好多心機, 共同話題有減無增, 分手理由仲簡單, 既然決定要去外國, 小別勝新婚, 過幾個月等你返香港再傾過
真心愛唔好放手, 一定會後悔, 過完4年苦盡甘來

同是天涯淪落人, 我有心佢無意, 仲要根本唔可以叫做long d, 根本要日日見都唔算難

Long d係原罪 愈早分愈好 傷得冇咁深

樓主個名

係中意嘅，點都會試下先，試都唔試就話分好自私，你唔比你條女唔介意嘅

收皮啦係你根本無心想維繫段關係
諸多藉口
你自己想去英國溝鬼妹姐
真心愛對方就算身處異地點都會揾到方法維繫同溝通，就算面對幾多誘惑都會時刻諗起對方，而唔係好似你咁咁多藉口
你醒下啦
你諗下當初點解要同佢一齊

已long d 6年表示濕濕碎
未開始已經諗結束即係你都唔係真係咁愛佢
Long d唔係問題，人先係

咪就係 樓主自私狗

過來人話你知係work 有心維繫其實keep到

Long d從來唔係分手原因

你係真係鍾意你女朋友既你應該係諗點維繫段感情
而唔係諗點樣令佢冇咁hurt地分手

身邊有朋友大學4年long d
當初個男仔又係想分手怕keep唔到hurt到個女仔
最後冇分到
晚晚face time
到而家仲係好好感情

根本就係睇你有幾重視有幾愛

樓豬平時同女朋友點相處，多唔多見面？
我身邊都有唔少long d，不過個女仔好獨立唔會依賴男朋友，所以拍左幾年都有問題。都係睇人姐，

唔好分
你有你玩佢有佢玩
有緣既話番到黎自然會再續前緣

有問題
無問題呀？

宜家就係日對夜對 唔知到時冇左佢嘅生活會變成點
再加上屋企背景 供唔起我每年翻黎幾次 變相我淨係可以翻黎一兩個月 翻到黎又要翻part time幫補家計

佢唔識飲酒又要同大學班厹出去玩 醉咗成晚比人抽水都唔知
利申唔係佢同我講 係frd同我講

咁就死得啦 好群唔群 群埋班狗
呢D人唔要都擺啦

佢太依賴我 佢嘅世界得我一個 佢嘅喜怒哀樂都係關於我
我去到英國目標都係想比心機讀書 唔想屋企浪費金錢
嗰晚訓教聽到老豆老母計錢嗰陣聽到眼濕濕 老豆打政府工都要諗放工嗰陣打多份part time供我讀書